有冇人覺得今次係疫症 但為左樓價要揜住

最好係

最近一周再有51人死於流感。。

source?

通常都係災難片一開始既劇情

到大爆發引起恐慌只會跌得更勁